我想做個實驗，波台人全部入黎，唔該！

發現無論幾落力po行動post都上唔到熱門
拜託大家推上去
要嚮熱門見番依個post
證明今次文宣有用 吹多次大雞
airdrop 連儂牆 ig facebook
我要洗版式宣傳 冇藉口再話唔夠宣傳

1020 23:30 雙紅會

自推

波台手足係咪想輸

自推2

呢個post 6點前上唔到熱門 我將會永久性停止反達工作

自推6

拉

無架啦，得cc台有熱門

自推4

你老母臭閪仲有心機睇波
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致睇波
你問post前問自己對唔對得住出面班手呎足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

推

波台人

再唔推真係會輸

再唔推我曼就會輸

自推0

上熱門！

唔該！

推爆佢好無！

波台手足加油!

email g

波台！

行動po無人理？

波台手足assemble

1020

樓主係狗

獨立

奧脱福見

關咩事雖然我唔睇波台同波，但大家都有各自嘅娛樂，唔係嚟四個月同未來點支持落去

講獨立美國會唔鍾意

曼聯！

反抗！

波台同cc台喺連登呢個大家庭入面一壇兩制

猁又玩爛玩具

曼聯排緊12

重回big6

cc台手足日日爆閘破壞一壇兩制

Block

1020咁撚重要竟然冇人討論
英超冠軍係咪已經拎咗？
跣低咗嘅手足係咪已經可以原諒我地？

再推

我要6點收工果一刻見到呢個post係熱門

Ok 👍

上熱門未

清高汁

呢個po推唔爆 我就唔撚睇場波

曼狗經過一下

仲未上到熱門

連登好鬼 連仔係咪已經被控制左

連狗

場波已死

輸硬了

無喇 輸了

仲有一個鐘

場波24 咁大個春袋都冇人理

仲話係革命po都無人推

真 點推翻cc台。。。

好攰

唔係施法PO
拉

再咁落去 民意好快逆轉...

拉 樓主條撚樣企圖陷害香港應該死全家

熱門了

熱門了！

多謝各位手足

all in

好撚感動 連登終於變返以前嘅連登

Cc台準備全面進場

光復連登

光復波台

推，利記奪英超

勁

我地已經取得階段性勝利

唔好鬆懈！！！

cc台已經冇招

點解熱門唔見依個po

我都留意到 好鬼

有鬼

推到上第一為止

連狗做嘢

Push

希望上唔到啦

我屌你老母連狗假熱門

賤能到

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

賤撚過林鄭句壽終正寢

同我個post一樣既

依個都係行動post

其實係咪波台po都上唔到熱門 隔離石硤尾嗰個都唔見有

佢個POST上到熱門樓主上唔到
好古怪

咁幫你推下啦哈

連狗已經跪低

連登真係紅底...

再大力推

我尊重你 我都幫你推下

推到上真熱門

hi 絲打

收版權費呀

達打手不了

原來有假熱門呢樣野

上未

連狗當人on9

恭喜林鄭成功將送中條例復活

依個po一個鐘之前開得5頁都上到

屌你老母死獌狗

12/2=6

做個實驗 全力拉呢個post

Pish

點睇拉咗5分鐘仲係熱門

冇了

但係個po都仲未上到熱門

雙紅會無人講？！

如果咁都上唔到熱門真係連登已死

樓主D正皮少到

奧脫福 留意下呢個地方

我係蘇B嘅朋友 佢話佢一定唔會辭職

tui

我正式宣布 波台已死

點解要推哩個post

俾左了

連登已死

屌奶星 成百個comment都上唔到熱門

連狗限制咗波台熱門數

真

cc台同連狗不斷打壓波台 只有波台獨立先係唯一出路

pish

係，造哂比政事台、時事台（佔咗十分九）

p牌推唔郁

Zzz

支持

只準cc台法c上熱門

場波得22個春袋

反達唔係工作
係責任
好好反省下

波膽0:4
想搵快錢移民機會黎喇

好鬼 咁都上唔到熱門

利物浦！

連仔比CC台法師用法術禁錮左

大家10 月20 號一齊出 一齊平平安安翻屋企睇雙紅會！

push

救救SoB

達哥係完美世界m等緊你

樓主得罪左連狗

負評左樓豬

你單丸人仕？

核蛋！！

張文宣好靚

出面無聊大把五毛推
樓主行動Post冇人

不推文

死利狗

魯營 酋長球場 奧脫福 唔該大家留意下呢幾個地方

本人識少少預言，法術

呢幾個地方有問題，信不信由你

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

利狗斷連勝開心慶祝區

明叔你有2個春袋？

計錯sor9

你兩粒蛋分開擺
唔怕扭蛋

我2粒蛋大到將個春袋一分為二

好波